有無人同我一樣有女朋友

但係仲未扑到

咁就唔係女朋友啦 檢討下

我都係
仆唔到先至好

我條女係處 我好有需要同想破佢處 但又唔想逼佢

我係扑左先認女朋友

我有男朋友